NGT48討論區第39回︰山田野絵18歳お誕生日おめでとう!!

溫馨提示
ぴーぴーぴっぴっぴ！

いつでもどこでもハスキーボイス！
風邪をひいてるのではございません！
『のえぴー』こと山田野絵です！

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

青春時計(豆腐メンタル Remix by tofubeats)
黑膠碟 2017年9月27日發售

———————

Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》
（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。
翻看方式請向手足查詢。

4. NGT有咩好歌推介?

5. 除了NGT48，有沒有其他推介？
NGT48 山田野絵

速報!!!!!

センター︰荻野由佳
北原里英、本間日陽、中井りか、高倉萌香、柏木由紀、加藤美南、西潟茉莉奈、山口真帆、山田野絵、小熊倫実、太野彩香、長谷川玲奈、村雲颯香、菅原りこ、佐藤杏樹、宮島亜弥、角ゆりあ

———————

歡迎新人加入
NGT48 公式 IG：

開 Po 用 Template:

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分

舊po回帶：請參考 Template 文件下半部份

請多多支持宮島亜弥

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

抽唔到飛嘅留名

再次等別鳴謝上po幫手推po手足

乳細無增,齋滕優里,高倉萌香

感謝!!感謝!!

不要放棄

lm

村姑我OK！

巴打

btw 米團下個生日既mb係咪潟姐

10月16日西潟茉莉奈

我執過個頭po,有無人發現到

Lm

啲人話無飛企ssa門口奶mon

神巴真飯

潟姐NGT第一

你有留意到

認知巨,珠巴問(1)(2)個D點解喎

冇.....

哦.....

呢啲留返畢業公演先做啦

【AKB48グループ U-17選抜】歌唱メンバー
浅井七海、岩田陽菜、太田夢莉、小栗有以、小畑優奈、久保怜音、倉野尾成美、後藤萌咲、後藤楽々、坂口渚沙、上西 怜、菅原茉椰、高倉萌香、田中美久、千葉恵里、西川 怜、樋渡結依、福岡聖菜、本間日陽、松岡はな、矢吹奈子、薮下 楓、山内瑞葵、山邊歩夢、山本彩加

萌香&日陽

正常呀佢地入

FBI

唉 都預埋美南2單個企位都後排

你以為你暱嚮上個 post #534 幅圖側邊就搵你唔到咩？無用呀！好似你啲咁出色嘅女人，無論嚮咩地方，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！你充滿笑意嘅眼神，燦爛嘅笑容，神乎奇技嘅剪法，同埋團隊中紅色嘅代表色，都徹底咁嘅將你出賣咗。

珠巴貼嘅

🎊🎊🎊🎊
🎊🎊🎊🎊🎊
🎊🎊🎊
🎊

🎂🎂山田BB🎂🎂
🎂🎂生日快樂🎂🎂

🎉🎉🎉🎉
🎉🎉🎉🎉🎉
🎉🎉🎉
🎉

有小千葉

千葉正

夢莉+ 奈子= 秒殺哂

🎊🎊🎊🎊🎊

happy birthday to you!!
happy birthday to you!!
happy birthday dear のえピー!!
happy birthday to you!!

🎂🎂🎂🎂🎂

🎉🎉🎉🎉🎉

岩岩見到

殘部極少？

★全国握手会★
2017年12月23日（土）朱鷺メッセ
2018年1月6日（土）幕張メッセ

★個別握手会★
2018年2月10日（土）ポートメッセなごや
2018年2月11日（日）東京ビッグサイト
2018年2月12日（月・祝）アオーレ長岡
2018年3月17日（土）東京ビッグサイト
2018年3月25日（日）新潟市産業振興センター

😘😘😘😘😘
一齊唱生日歌啦

授業終わるベルが鳴ったら
ふいに君を目隠しして
有無言わさず 腕を掴んで
連れ去る体育館

バスケットボール ゴール辺り
不安そうに 君は立たされ
「何するの?」って聞かれたけど
焦らして答えない

クラスメイトが集まって
準備したのさ こっそり (こっそり)
アイマスクを外していい
それが合図だ みんな一緒に
鳴らすクラッカー
3! 2! 1! O!

Happy! Happy birthday
ケーキのキャンドルを
一息で
さあ 吹き消せよ
君のためのパーティー始めよう
Happy! Happy birthday
作戦は大成功
誕生日
覚えてたのさ
こんな大勢の
友達が歌ってる
君の頬に
涙サプライズ

紙のコップで乾杯しよう
今日の主役は君なんだ
みんなの気持ち 受け取ってよ
寄せ書きプレゼント

たった一度のセブンティーンさ
蝉の声が降り注ぐ夏
ピースしながら みんなで撮った
写真は タイムカプセル

広い世界の片隅で
同じ時代を生きてる (生きてる)
今がきっと青春かも
遠い先で いつの日か
思い出すだろう
3! 2! 1! O!

Happy! Happy birthday
素敵な1年を!
ひとつだけ
今 大人になって
そう 君らしく大切に過ごすんだ!
Happy! Happy birthday
1人きりじゃないんだよ
つらいことに
巡り合ったって
ほら 見回せば
僕たちがそばにいる
笑顔たちの
涙サプライズ

Happy! Happy birthday
ケーキのキャンドルを
一息で
さあ 吹き消せよ
ああ その先のしあわせに届くように…
Happy! Happy birthday
まだ 夢の途中さ
目の前の
未来の道は
輝いてるよ
まず一歩
歩き出そう
君の頬に
涙サプライズ
きらり光る
涙サプライズ

Happy! Happy birthday
グッドラックを君に!
声を揃えて
おめでとう!
愛情込めて おめでとう!
Happy! Happy birthday
グッドラックを君に!
ぎゅっと抱きしめ
おめでとう!
最後にもう一回 おめでとう!

👏👏👏👏👏

東京場會唔會巧多人的? 有興趣2月11
同o架妹過埋情人節

神巴咁鐘意山田架咩

Mayuyu is the best

過年 機票實貴

右

珠巴

btw 係乜黎？
50單 cw曲？

出左位置圖？

？？？

一腳踏哂呢兩船

中咗奬

唔只我一個

用同樣都係今日生日嘅mb LM

茜？

尾関，不過循例要埋茜茜

一般貨色啦，但生日快樂

山田生日快樂

老飯留名！

去到18號都冇ngt公演........

突登飛耐d諗住抽NGT公演睇

冇人！？

冇，mk浦緊未返屋企

邊個叫我

正印出黎啦

我哋咁辛苦推爆個po
終於出嚟喇

六個鐘

屌又點呀

老豆 琴晚冇online

大家知咩料啦

神巴貼完圖海休息下姐

【2017/11/11(六) AKB48 Group Fan Meeting in TAIWAN 訪台成員發表】

HKT48『指原莉乃』
AKB48『柏木由紀』
AKB48『峯岸みなみ』

台灣d陣容咁把炮既

DD受死啦

矛mayuyu
我要睇指麻柏
咪就不了

搵梗女性名義飛

文春組呀
搵人帶齊3本文春去叫佢地簽名

唔識日文 澙姐好似好搞笑咁

星期六，明既

突然好想接觸異性 單身柒毒好想去女伏

再開團，大把人想去

....正正經經去握手會好過啦

鬼唔知啊媽係女人咩 去握手會既工序+用既錢多好多倍ma

女伏出mk就ok了

見有人話，有d DD明知mahoho握手成績開始跌，仲專登去握潟姐日陽激mahoho

因為好似話mahoho記憶力好好，d飯著一年前件衫都認得

呢個真
諗梗下年僅有既假期同fd去旅行定做毒毒握手好

其實呢啲人係咪on9

點解唔鐘意mhh

可能好似中學生咁，專登蝦自己鐘意既女仔，想博佢關注多d掛?

Mahoho條隊隔離就係潟姐
但日陽隔咁遠

Why not both 上次握手完之後同朋友真旅行

因主射死你呀

要咁岩佢地都想去日本先得

有無人有睇呢個
行出嚟個嗰係邊個嚟

都要有朋友先得㗎

你見過1.01分啦，你覺得佢會有我地呢個煩惱咩

我成日覺得D空姐差唔多樣

第一眼仲以為係鈴木愛理 rika b

幾時配副新眼鏡

麗菜ok的

我都想去呀 現實根本接觸唔到女人
今晚？

影帝

屋企煮左飯了 同埋淨係同你去，小妹驚禾自卑死

btw召喚方丈！！

又去溝maid

高登和尚囉，佢想去，同成日問邊個係邪骨

今晚OK哦

各位手足今日一定過得好充實

同親戚食飯

依家先起身

Love you forever

成班出左去蒲，好提子

join

知唔知聽日幾點？

有冇直播？

朱巴
沖繩妹生日
去隔離圖海未?

榊巴d fd

舊登開左了

連登 廿頁，不了

兩日前

舊登on9 的，up 圖超麻煩，不了

專心睇下NGT

食得多大排擋，間中又想食下米茲蓮大餐廳....

接觸妳

貨貨禾地識左咁耐，幾時見真身

越睇ngt，發現其實係大排擋樣既米芝蓮大餐廳

岩岩check email 又中

你今年睇左幾多次公演

有時刀要睇下欅

你今年有幾多日無睇公演
應該咁問

計埋依兩場有十次

琴日山田b day 咪又係咁推

我想睇 誇りの丘呀呀呀呀呀呀呀

諗番起你係新潟奶mon

成世仔都未睇過48既公演

ngt公演到底係點既，會唱咩歌，佢地得1th無可能唱哂就收工掛?

點解可以中咁多

認真 48公演睇片算啦 咁多規矩

考慮緊1223全握去唔去 但要入新潟好煩...

有得奶大moon都開心既

公演有固定set list

交通唔方便

洲主仲有冇上米po

痴線，點解冇人

冇了

飯都走了

仲想問佢係咪有鬼故

你留下了

想聽請講

邊個叫走邊個係鬼！

留守到最後！

今集show!

煩住我的 圍住我的 無論多幾多對手
要攻要守 不顫抖 路仍必須走

空姐feel

我仲喺度！

你又過嚟做乜

留名睇聽日公佈邊個81位

會唔會係太野或山田？

無人嘅原因主要係因為平時最多嘢講嗰個唔出現

春

一人推爆po

打緊芒亨呀

屌你仲唔訓

星期六晚呀

G Bra in Lan Kwai Fong

Bid左好多相

願更多世人認識潟姐

應該幾抵玩

日拍bid 平過街買

48多數係 但乃係掉返轉

真心型

你又啱啊

最右qq

踩場啊?

469999999999

好好聽

AYA B！

姫攬住邊個

咩歌黎，幾正

あなたがいてくれたから

明明係現場重要咁近都要隔住個mon睇是否悲哀

悲哀得過連moon都冇得睇?

花式嘅嘢

啱你啦GL

豆腐摔角

日本AV界新一代天后三上悠亞要封片從良了？！三上悠亞從偶像轉做AV女優以來，深受亞洲男士歡迎，去年起走出日本，來台辦見面會吸金，還接拍香港電影。日前她到韓國首爾開唱更是反應空前，據悉，三上悠亞打算明年初以K-pop偶像身份出道。
到過韓國不下10次的三上悠亞，本身十分喜愛韓流K-pop，不時在YouTube公開模仿跳TWICE的《SIGNAL》、A Pink的《Cause you're my star》以及GFRIEND的《LOVE WHISPER》等歌曲，進一步征服韓迷，令韓國人對三上悠亞的好感度大增。日前三上於當地透露會進軍韓國演藝圈，目標是明年初以K-pop偶像身份出道，還放話將加入韓國女團。換句話，三上有意效法前輩蒼井空從良，並慢慢脫離AV界。（娛樂中心／綜合報導）

臭閪從良

好想座美南席

冇我份，有錢型男先有資格去，肯定係

認真 kpop班女真係又唱得又跳得又有長腿又有整容樣
佢憑咩泡菜出道

泡菜19+電影好蓬勃,齋露點唔洗露西,好多二線明星都會拍,就算有時一線好似智孝都會拍

下女誘罪個女主角都好出名

佢有乜禁可以解？

最左最QQ!

文(靜)青(年)

我真心唔想睇日韓互溝
無唒本土特色

多謝你欣賞Aya

Aya mahoho ho QQ

點樣樣互溝

識貨呀,好兄弟,守守清

偽日 得15幾cm 行可愛feel既韓妹

公佈左81-100未？好緊張

左3右1 兩個要晒‼️

反而我2個推出唔到道 想4
呢啲先係韓妹

中間2個

香港一堆港韓互溝添

有D邪骨浸味

正

from ptt

有咁正既話 ,應該月入幾十萬

雜種

中間

件衫好正！

一定係港日互溝最正 識講中文既日本妹

彩姐 骨哥搵你啊

要哂

做雞

潟姐個look令我諗起桐谷美玲

係喎米po咪有個囉

其實彩姐同邪骨好夾

一個似男嘅女仔
一個似女嘅男仔

match

放開禾南禾潟啦

扮女人同似女人兩樣嘢嚟

但彩姐一生只愛兒玉遙

ok,比返你同認知巨

初戀害人,影響一生

25

幾時同啊守講埋

牙守好兄弟嚟

為兄弟兩肋插刀 為女人插兄弟兩刀

兒玉遙世界第一!!!!!!!!!!

突然諗起彩姐又話幫scan雜誌圖既

本嘢未到手

Team NIII
西潟茉莉奈 10/28
本間日陽 *9/28
荻野由佳 *8/28(2)
山口真帆 *2/28
加藤美南 *1/28(1)
北原里英 *3/20(1)
小熊倫実 *2/18
NGT研
宮島亜弥 *0/18(1)
奈良未遥 *1/12

彩姐唔唔知 (1), (2) 點解？

我話aya正就話我搞義嫂，守守青話正就好兄弟

誠信問題

追加部數 (好似係)
錯咗勿插

你出唒名人地個推你就岩

lin jai Broken again ?????

網頁版正常，不嬲間中神神地

一生只愛一個！

守守清係兒戲仔女

因為你明志意淫淫賤

係女都話正,廁

呢啲叫盲

即係殘廁啦

咁ngt真係好多都正ma.......
好心痛原來你地咁諗小妹

小意思啫骨哥, 其實重我地重可以諗得差好多

好多啊叔飯

下50th情報好似係fake ga wor

sor‼️

RikaB開始有氣場了

我都有啦

81-100發表

無ngt

差30票陳花落黎

你地up緊呢d，係發布緊d咩

求81-100list

サプライズ 徳光さん登場
選抜総選挙 延長戦開催
81位〜100位 発表

100位 10163 村重杏奈
99位 10538 市野成美
98位 10672 大家志津香
97位 10751 山田菜々美
96位 10755 谷川聖
95位 10882 今田美奈
94位 11196 篠崎彩奈
93位 11503 北野瑠華
92位 11750 小田えりな
91位 11868 深川舞子
90位 11903 斉藤真木子
89位 12348 城恵理子
88位 13037 木本花音
87位 13516 下野由貴
86位 13660 日高優月
85位 13695 中野郁海
84位 14196 神志那結衣
84位まで発表終了
MC
83位 15107 秋吉優花
82位 15151 青木詩織
81位 15366 内山命

80位 15396 松岡はなと30票差

my mahohohohohohooho

大家覺得邊張wallpa好睇D

點解好似張張都咁矇

手機睇高清喎

牙茜年紀輕輕就眼矇
利申 我都覺得矇

牙瀧

內有片睇

雖然知你地無女姐，但都保重身體，唔好打咁多ma

1 同尾2最尾

打少d啦

件衫好靚

件衫唔靚但人靚

第二張同尾二都掂

姬！！

洲主喺咪到

隊長+米團四大美女

隻涼鞋好Q核突

鄧x欣

我又要錫錫

可能係cap圖問題

1好有老婆feel

唔只，match返你工作，日頭更有動力

咩樹

望住部電話都要做

神巴可以用呢張

係仙氣(好似係)

好呀

第一張朦係效果嚟

好清呀，你地唔好打咁多啦

左邊五官係幾靚

舉po個個都光頭盲佬嚟

打到又盲又甩頭髮

米po都就快

你死硬啦，個個藍毛金毛日系頭mk黎.......

我好健康的

你估柒個藍毛金毛就好打D咩,我到拳一個啦

米po都有紅髮型男，唔洗怕！

步加C

個鼻唔打陰影仲靚啦

我黑毛柒頭都未出聲

請睇片

講梗你自己?

人靚

麻友呀！

想同中井瘋狂打鼻影

好正

瘦得濟啦

太瘦著衫唔好睇

好耐無去長洲

真的

Aya咁嘅身形就最好睇啦

中井由住最fit!

瘦得濟啦,變哂洗衫板

新丁留名

歡迎

Apple 用家用過返唔到轉頭

funson定新巴打

有得揀邊個鍾意燈柱

btw funson?

我哋好歡迎新人的

現充們鍾意識朋友

你個部小米嚟

ipad!! 用落好順

用開$ony嘢

左

my wallpaper

Why you women always like to加個粉到仆街嘅filter

會多幾個朋友仔

講鬼故應該好正

突然想問下洲長點睇柚木巴件事

墨仔應該唔會住啦，應該去玩一日姐
不過講真，真係無咩玩，都係睇下山睇下石睇下海，食下海鮮咁
諗起以前中學，有次有人約去長洲，有4-5個女同學，唉算係成個中學最現充既活動........

佢應該9up完無上水啫,邊有咁多鬼丫

啱....比我離島都寧願去南Y島,一係梅窩

去長洲正呀

好想識個Aya咁既mk妹做朋友/女朋友

介紹？

Don't think, do

敗仔肯定借d 衣約過唔少女，一齊住渡假屋然後..........

MK CK always 串 us

我都約咗你了，仲上嚟問洲主有咩玩

成世仔淨係去過一次長洲咁大把

think 下同mk妹講野，我都開始手震腳震........

見到個女字 我都已經扯哂 仲點出街

又係巴西很潮濕

rikaB太淫啦

好濫呀你

佢痴撚咗線啊

你係咪未睇過真係淫嘅個啲

圖

eg : 妖婦！

仲乜姐你

乳細俾啲圖佢睇下啦

西瓜很去濕

圖！

又純文字討論
好失望

係囉
申利 伸手黨

個人心邪就睇邊個都淫咖啦

秋元真夏我條女！

大園桃子我女友！

不了

型棍骨仔我男友！

正
wallpaper用緊

rikaB點睇都係細路扮大人啦

24567111

照上

睇嚟咁多位最近好大壓力

瘋了 瘋了 都已經瘋了

20歲喇，仲FBI

rikaB好撚正呀

我相信rikaB再過多幾年 ，可以同妖婦打個平手！

呢個成班都痴撚咗線

相信手足太耐未接觸過異性，所以有D痴線姐

真心無可能

8日前你地先見完細雨

rika都20歲啦 照道理過梗全盛期

我唔算異性

勾到個同富爺同級嘅當你贏又點話

所以畀我得㗎喇

8字巴算唔算同富爺同級

你係觀音娘娘

我唔係壓力大 唔係痴線 係講事實

兒玉肥啲好睇啲

一齊回顧下miruki 20碎全盛期既樣

無撚敵ga

兒玉係我咖，屌你老母！

不錯

畀你

希望唔好有任何一個ngt mb出事

你係細佬定彩姐
定兩個都首推兒玉

呢個故事教訓你以後返學唔好頂撞老師(特別係女老師) 你睇 精神開始出問題了

兒玉無論係過去、現在、將來都係我嘅嘢，畀我？
你講乜撚嘢呀？屌你老母！

Expect同自己出事 係咪咁講先

睇名做人

瘋了，大家都瘋了

妖婦呀

呢個唔係細佬咩

你又癲埋一份啊?

班學生有人推兒玉會唔會趕鳩佢出校

諗唔到點答 聽日deadline

應該係家姐

唔會

wow 加油

指原me ok 其他不了

多數D望落越姣，越妖婦既反而係心地善良既好女仔，我相信Miruki係個純品既好女仔

呢啲吹咋喎

呢位人兄好有經驗咁喎

我都就嚟癡線

步加aya未遙美南rika mahoho riko 清司me ok ， 其他不了

兒玉/家姐/由依BB 我都OK

你已經癡左啦

因咩事痴線啊茜青

美人啊美人

講到好似有得你揀咁嗰下好嘢

茜清話自己發咗夢 有無講到個夢係咩

唔通發綺夢都同你講咩

成功就可以去日本住
唔洗成日飛

嘩！加油

咁大件事拖到咁後都係好嘢

我仲心諗澙巴唔係返緊工架咩 原來係幾日個個muji日本店請人

夠豁達！我鐘意

Deadline fighter

我估都有1%機會

去到娶唔到潟姐唔好返來

唉 新不如舊
如果禾南禾玲7禾潟同 禾prr禾姬禾myy跌唒落海
我一定救唒後者個堆舊愛先
無論拍拖定睇idol 感情都要慢慢積累

認真識日文點都有優勢，你又紅毛型男，成個o架仔咁

試左先算 任sd架喎

好撚好笑

完全同意

入面個2條仔已經幾靚仔啦，汁一汁型好多啦

你仲靚仔

一講骨仔靚仔，全部人靜哂，米po減速移動

其實骨仔真係好靚仔！！！

變左基po
避一避先

最衰都係我

夠啦
再講變真架啦

骨仔秒左o個2個 YouTuber 啦

痴線po先係呢到正常畫風

呢度係眾手足用嚟發洩痴線嘅地方

真

絲打都讚好

小熊伏在墨仔胸膛上 雙手把玩著墨仔的臉蛋 把他兩頰捏了又捏。

「下個月就要見家長了 你擔心嗎？我媽對男人要求很高。」

小熊撅了撅嘴，雙眼滾了一圈，水汪汪地望著墨仔。

「不，我有信心。尤其你這麼愛我，伯母大概也不會說甚麼。」墨仔淺淺一笑，敲了敲小熊的額角，總是一貫的輕挑。

「嗯~衰鬼」

伯母應該唔知墨仔鐘意男人

墨仔訓先 各位手足都早抖啦

又做乜呀你

一生一世只愛守屋茜一人

咁你唔會結婚架啦喎

Thank you very much for your participation in this year’s AJE MUJI recruitment. You have officially completed your registration. Please note we will only be able to contact all applicants who pass the initial application screenings.

加油

我撐你啊骨哥 撐埋個女仔
Seriously Respect

同一個人嚟

咁都比你見到 btw靚女你就撐架啦

我賭J ，應該唔係

媽啊，毒到

話我阿守 隻揪

我地係唔應該取笑啲智慧低既人okay?

幾個月前由佳打J節目有中字

AKB SHOW 中字

唱純情

難得一次上電視但冇個別打名

珠巴睇小D啦,你就嚟盲㗎啦

幫由佳打J，不是我打J

樓上2位近視又加深左

靚

禾miru同hana畫樣 btw hana睇真人，無你地d相咁樣衰.....

我不嬲覺得ok
係笑佢資源黑洞啫

佢仲村姑過NGT.......

原來呢度唔歡迎禾的

無咁嘅事,守守清,我撐你呀

渣渣們一齊奶mon吧

痴線......點解可以咁QQ.......

步加:「行開啦,邪骨!!」

嘩.....馬尾呀

靚女越拒絕禾，禾就越興奮 欲拒迎還

興奮到打錯？

步太郎連一件咁普通既公廁GAP衫，都可以著到一股仙氣出黎

我呢D無文化既人係咁架啦！字都唔識多個！

骨哥平時著衫一定好潮 我呢啲毒撚仔著開GAP真係失禮米po一眾手足

就好似你同步太郞之間嘅gap

點敢係米PO第一型男CK面前班門弄斧 我收皮先

一件普通平板tee，由佳著左都可以有強大仙氣

吓........

幾時組團去新潟?

D 死dd著呢件衫去握手會，咪每排一個mb都要除出黎，刷完重新寫過

廢柴瘦柒毒好驚凍，係咪去唔到

強大仙氣

如果各位手足去新潟會唔會去埋朋友嗰啲小鎮？

落雪果排最唔凍

其實我想

考慮緊去順便去埋全握

食黑喉

食新澙prue true 妹妹

死dd就一早買定十件stand by

要好似りこ咁天然

好想快啲去日本

仲有2個星期我就係四國既島仔同stu mb 吸收梗同一墶地既空氣

今日係小妹第17天賣血的日子，就快存夠錢去日本了
唔講住，護士黎吉我啦........

不嬲係話佢冇一線樣貌食一線資源
明明有奈子、美久
研究生有天音嗰啲
但係營運唔知點解要推個三不像出嚟

形式上

講恭喜會唔會比人封殺?

Miruki 同nmb 成員關係唔好架咩

佢真係FD嘅咪嗰幾個

好似好差

冇啲咁既事

唔差 但一定唔算好

記得佢都講過個心理測驗準 同其他人容易相處但唔會深交

里醬另計

有follow開就知姣婆成日同一期生聚舊
佢大把fd
正係同山本彩唔fd

不過我相信佢真心當sis既唔多
但酒肉朋友都一堆

組團未

你去食長洲妹妹啦

墨仔 我睇左你篇故 好撚掂

墨桃？多謝喎 甜都無

純愛小說唔一定加甜既

睇左萬9幾隻字少少甜都冇...

你地想睇桃子既咸濕場面咩

墨仔又大隻 又有型 又多女

篇嘢其實好濕勁 擺明就係嗰陣太無聊 飯idol飯上腦 又想扮小說家 九寫一通

真人又肥又毒又樣衰

乃po啲人做咩言都唔留句

當時係po度回應左

假到呢

大隻MK又喺度hey0真毒

去邊？上個月去香川都見到有STU海報

高松
想問見唔見有48goods idol野舖頭

諗下好啦，舖頭都係名店超巿餐廳百貨，連game舖都唔見多間
BTW當地見到好多女仔都係睇46

0ching有無聊d女飯傾計啊

上信和睇生寫又撞到奈良巴

之前見過面？

我屌，良仔呢條mk經常性唔上水，原來就係周圍wet

摸手見過 追住d士大夫黎屌

澙姐黎? 好想做山田

無錯喇 良仔一啲都唔好 返嚟我到啦 墨仔最好

清你係咪有啲誤會

潟姐是潟巴的

我唔知佢連登咩名 但佢都係推奈良

ngt好正

陳花呢？

ngt>我花

我諗你講緊惣清啊

榊巴近排忙食女？

擺明 佢個偽毒

唉，全po得我一個真毒

剪完頭髮溝死女

咪一早講咗呢排返緊8am-11pm囉,連教都無時間訓

一日15粒鐘

神巴好似做廚? 咪拋鑊拋到斷手

我一直相信良仔係真毒黎既

米po變咗。

好啦 我都估到無
鄉下妹嚮住都市人

世界每一日都係度變緊 手足們終有一日都會有女朋友.....

冇變呀，我依幾個月都冇加推，好難得

睇左珠巴條link，原來48g而家係由大佬mb簡人架啦?

唔係,原來禾理解錯

玩過兩次 D1 同 D2 啫
由佳 陳花係 D2
出年一月搞D3

依幾個月加推左minami 美月同是煩
棄推個啲就唔講啦

d3好似fans簡

冇理解錯，搞過兩次

聽日係日經既第一堂，每有一位女同學，我就直播食一舊屎

我估mb 簡 + fans 簡

如果齋fans簡，應該只係簡樣+籮莉，由佳果d一世冇機

通常一半以上係女同學，不過全部係J家飯啫

拉佢地入ngt坑啦

睇開J家點會睇數字團，就算係都睇46啦

我做日本餐嘅,所以淨係用煎pan嘅啫,唔會太辛苦嘅

日本巨

長洲有日本餐廳？

我都想問
印象中正係食過腸仔手卷。。。

廚房佬都巨

有五六間

得啦，墨仔去試食一下

1000個香港人應該得30個聽過akb48，1個知道ngt48

買件48黑板衫，去長洲街個轉，寫住Aya係老婆，有條友衝出黎打柒你，就知邊個係榊巴

我驚神巴會比我嚇親。

神巴

敗爺

近來好嗎

律師
醫師
會計師
精算師
工程師

廚師
大家都係師,專業人士嚟,唔做呢D嘢

RikaB 係釣師，好專業

透底呀你

透咩底

算唔算萬聖節set？

冇名有份

透左下一版D野

神巴整開咩？

紅豆軍艦壽司

aya樣便當

咁個便當應該好大下

😚

競猜 後面個嗰係邊個

突然醒起，之前係荃灣一間自稱日本料理既港式料理鋪頭做過樓面，係荃灣都幾紅的，老細係日本人，本來都已經好多人

早排唔知係咪佢計劃，fb有人訪問佢，出哂片，講到佢彿心老細，為左令多d香港人食到正宗日本野黎，專登set咁低價 早排路過，望到人數暴增

我突然覺得一間無咩生意既鋪，是但請個日本人/外國人係間鋪度坐，應該會變到好生意

個頭成粒冬菇咁，坐姿仲咁豪爽，應該係珠巴至愛

萌香？

who?

我知你講邊間 嗰間野好流咩？未食過

島主here ?

開名

香港好似開始入秋，可以準備買d秋季mk戰衣了

教我著衫 真心 唔識

仲好熱

+ 1 求carry

上身裇衫加一件hoodie / 棉jacket 件褸最好少少鬆身
下身我會揀jogger
船襪加高筒波鞋

收嗲啦你地2個型男，死去著白tee+沙灘褲算啦

仲著咁型我地d真毒唔使溝女啦

rikaB心諗: CLS

呢套衫要yap袖，隻手戴一兩件accessories

兒玉咁著架?

有無示範圖片

寫比你哋，梗係日系男著法
我老婆著咩衫你唔係以為我會同你講呀？
關唔關你事呀？屌你老母！

冇男裝, sor

咪又係揚物,天婦羅,一品料理個D

白tee都可以好好睇

宜家去

你型啊嘛Ching

你大隻啊嘛Ching

嘩頂，如果白間企係你隔離，點頂呀

摸手企你對面添

咁近距離，暈低都似

你問題

你姐姐另計 公平咩

感謝祭由住寫信俾推席所有人
欣賞

唔怪得ngt fd咁hit!!
女女着短裙 巴打有福了!!

又月曜

由佳真是一個好女孩

唔睇電視會比人欺0

什麼節目
有冇link?

日本最高數視深夜番組

用力索！索佢d體香！索佢d化妝品味！

mirurun

@g bra

btw 我推你個名

咁岩既 我都係wo 美南

試著說萌香BB 不要說胡囧囧

下年總選係關鍵
再同其他人差太遠 營運應該會棄佢

「因為有你在
不管去哪裡，我都可以堅定的前行
回首那些苦澀的過往
總是能找到你的身影
因為有你在
我永不放棄的嘗試著，不斷前進」..第一次在感謝祭唱了這首、真的是首超棒的歌…曲子是知道的但是一直不知道歌詞的深意。遇到這麼好的歌真的是太好了(；＿；).「現在的我，有沒有變得更成熟一些呢
比起那時的我
那些幼稚的，什麼都不明白的
只會說一些任性的話的日子
現在的我有沒有變得更成熟一些呢
留下了數不盡的淚水
終於又回到了原點」.這裡的句子換做是我，就是向家裡（說）這樣子吶…..像是100×0=0，在這之前不管有怎樣的機會，如果自己是0點那也就沒有什麼意義了，雖然可能不是100分，但是一直想著要100%全開向前衝！.不管在什麼環境下，要不滿足於當前，時常保有積極向上心，想成為不管什麼時候都能這麼想的NGT48吶！！！！！！！(深夜獨白)(話說、太長了…)..

😭

話時話喉黑係咪好好味？

真係唔知

大眼雞個科嘢嚟,我唔覺有咩特別

去左富山冇人識，橙橙G

根據我既慘痛教訓，呢度平時話自己柒毒既，多數都係型男 神巴應該都係.......

【フォトログ】10/10 #太野彩香

モバメ
-
モバメの画像が高画質で送れるようになったので、よかったら画像目当てでもいいので
モバメ読んでくれたら嬉しいです〜（＾ν＾）ちなみにわたしの携帯iPhone8📱

NGT MB 當然都是Apple 用家!!!

日本人都愛iPhone?

好似話日本人祟洋?

日本人非常愛 iphone

source: 火車目測學生妹

痴漢 報驚

50秒有榊巴條女大特寫

靚撚到

由佳 隊長 日陽

中井 美南

有無人睇咗戀愛香港

乜黎？

新一季日劇 用香港做主題

前幾個星期嚟咗香港取景

三大神作點可以冇jojo

馬場

個人㨂 入樽 /幽遊/火鳳

好想影撚爆rikaB!!!!!!

希望有女同學！uuush~！

去梗?

如果大家今晚無見到我好興奮咁上水，應該就係我去搵大師性交轉運了

約女同學直落dinner同糖水

both 榊巴條女

左 榊巴個女

1時
#太野彩香 2017.10.10 16:18
寒い〜！
-
今日すーっごい寒いね😱😱😱
風がすごいすごい😱😱😱
-

香港繼續30度以上

跟住再唱K然後就去九龍塘啦

上日文堂咋，好似講到去吉原咁

下個Po NGT有咩大事？有冇人想開？ 無嘅話我就亂開

幾年就走咁多人 完全感受到時代變遷
都係睇ngt開心啲

NMB?

100×0=0，在這之前不管有怎樣的機會，如果自己是0點那也就沒有什麼意義了，雖然可能不是100分，但是一直想著要100%全開向前衝！

各位手腳加油

48g

funson 確定

速報: 大瀧 solo 握手會開摧

罷買！

冇左兒玉....

what is this

AKB月曆

做咩事呀良

搵個四期取代陳花仲好啦。。。

資源黑洞呀，你估浪得虛名架

美南晚餐，好似好好味

agger

不如朝長啦

啱！！

er.........

Agger

不如你同學啦

都得

goooooooooooooooooal

有冇人見過佢？

做乜又po我出黎

你返潮流台啦

邪骨唔通真係識到女同學

我入埋po入面條link睇成篇報導，有多幾張相

仆街我居然認到啲idol 明明無咩睇其他48Group

本人中毒已深 食屎了

唉 不過我真人仲毒過報導個人 正常嘅

佢啲goods都幾年前

old news 回帶黎

最後果句假到呢

我仲未

唉
再扮就假喇

骨仔無上黎 大家知咩料啦

from NGT ig

十月十日
↓
十十
日月
↓
萌

g bra d ff 力。。。。

左右

誠意推薦日經日語學校，師資優良！班級既男女配搭非常好，我呢班18人有10個女仔！！！

營運講架

棄左美南

點解小熊由黑人變白人既？

日經其實ok 我都係上日經

不過少少睇彩數 有先生教得好hea 有啲就幾比心機教

點解咁樣衰都貼出嚟 嚇死人

其實你心裏暗喜

黑人版
白左咁多既？

食屎未?

成堂完撚左，我都唔知個先生叫咩名

話說我係飲水機個度坐，突然有個女日本老師黎r我水吹 雖然唔明成句，但聽到"おわり" ，就估佢係咪問我落左堂

然後佢問我先生係邊個 我自己連先生叫咩名都唔知，印象中係日經個網見到有個叫高橋，就是但up係高橋先生 好彩今晚真係有呢條友

你忍心小妹食10舊屎咩.......

唔準諗,即刻食

Rika B 正到 CLS‼️

D裝甲厚到

村姑粧我ok

右12呀!!

旺角日經？

聽講飲水機個位成日都有人吹水，仲唔少人喺嗰個位搵到自己另一半

邊有村姑會化到馬嬲屎忽咁

rikaB!rikaB!

村姑唔識化，仲成日打鼻影

下個po就係40回！港女世界第一！

所以等我開啦 40回 就係吹奏港女！

8字巴識嘢！

墨仔go!

我無圖 推唔到Po 等其他手足講講下嘢咁上下我先返嚟

而家d美圖軟件原來咁勁ga，會唔會aya真人黑過墨汁

骨仔你死喇 神巴唔會放過你

屌你老母,你躝啦,死人妖,你係咪找完數,食完屎呀,把死人口咁臭嘅

仲以為係問你老公係邊個

我在此立誓,願以5年壽命轉取邪骨一世A0,咒你仆街

骨仔做乜咁摟屌？
冇人屌你話りか 唔知死話小熊

好毒

問下姐......咁我睇片,aya 好似係黑過ig d相嘛......

中到就神風去

你盲㗎嘛,睇嘢緊係黑啦

抽哂兩場

呢張好QQ

1001留比我？

muji請左你，會唔會一公演就請假架你

繼續支持港女

你開定呢唔洗等

貼錯

以為係日陽B

100%match

入得廚房,出得廳堂，上得.......

thanks 已 J

PO錯‼️